[
    {
        "randomId": 160
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zirashotse zisiga mukara mu ibuga",
            "option_1": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_2": "Igishwemu cy'amase",
            "option_3": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Igishwemu cy'amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Banga ingata mbange indi tujye kwikorera ka kaguru ka Dondi i Budaha",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Ukuguru kw'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Narariwe n'inyamaswa bukeye mbura amajanja yayo",
            "option_1": "Ijoro",
            "option_2": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_3": "Agahundo",
            "option_4": "Akana kavutse kadashyitse",
            "correct_answer": "Ijoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutimbo araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Agafuni mu mushike",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata so ndongore nyoko",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Inturo mu muvumo",
            "option_3": "Ishoka mu giti",
            "option_4": "Ikinyamunyu",
            "correct_answer": "Ishoka mu giti"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karakeba, karamasha",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Agashyo mu nyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dimba ikwege",
            "option_1": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_2": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_3": "Intore mu muhogo",
            "option_4": "Urubwija",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Isha mu ibanga",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Agahundo",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kari n'imyambi kari n'imiheto karahamiriza imbere ya Sambwe",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Imyambi mu murana",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    }
]